[集思廣益] 想整份禮物比女朋友, 有無教學

因為咁 最近女朋友都有D微言
話我成日掛住返工同打機無乜理佢
想整份小手工比佢開心下
但我真係由細到大都無整過公仔同D咩 整係識打機
想問下全能既巴絲有無教學或者提議咁阿

上網睇教學摺玫瑰花

畀錢出去上皮革班